\vbox{
    \ifmini

        \section*{Klingt ein Lied durch die Nacht \index{Klingt ein Lied}}\nopagebreak

        \setchords{e D G D | e h C D e | e D G H\spt | a e | D G D G H\spt | e C G D a e D e}
        \chorus{e C D A | e C D A | e C D A | F | G | H\spt}

        \begin{enumerate}
            \item Klingt ein Lied | Alle Ratten an Bord
            \item Manches Heck | Selbst der stolzen
            \item Auf Krämerseelen
            \item Brüder trinkt auf die See | Kehrt doch keiner von
        \end{enumerate}
    \fi
}